
                      Un despropósito, incoherente que ofende al buen cine español. Es lamentable .Si el argumento tiene algún sentido por ser una buena continuación de la primera el desarrollo de este, roza sin duda lo patético. ¿Género de terror? ¿Por el miedo que da que ciertos actores tanto de renombre como noveles, acepten este tipo de papeles, por sus inaguantables interpretaciones que rozan el sin talento? Se tenga o no presupuesto eso no esta reñido con una buena interpretación, buena música...etc.Lo siento, no tiene nada .No merece el actual y costoso precio de la butaca en el cine .Si se tiene que juzgar al cine español por esta películas estamos sin duda perdidos y anulados.
        
            